［疫情宴會］ 人情你咪都走唔甩

有人結婚， 為咗收到人情， 出戰略性絕招

「外賣宴會」

人情加多一蚊是常識吧

一蚊跟機

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

講真如果唔係好熟
以後又唔會見面
唔明點解要俾人情
冇錢咪唔好結囉